［遍地開花］東涌人快入！！

呢派係東涌間唔中都見到有巴絲派傳單
但好似好少人幫拖
東涌既連登仔要加油啊

仲有東涌可以做埋遊客個面

利申 放工見到

我無野講

唔驚班牛屎佬?

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

推

其實東涌人可唔可以係東涌地鐵站去巴士站個邊播片同做文宣
利申 東涌返工 個個位置由以前好多外國人變成而家一車車大陸人

推到上facebook

`

其實好多野可以搞 但無咩人啊

滿東迎東7成新移民廢老

見到個邊幾乎全部都係支那人
坐係度又有 支那孩又周圍跑 簡直面斥不雅

雖然好似無得救

Pish

見到有人派傳單

加油東涌人

東涌人 有乜幫手！

遠離地鐵！
咪比藉口搬大陸果套搜身搜袋落黎！

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

東涌爬山 各方支援

11

有冇人想整東涌連儂牆

我冇野講！

有啊

我無野講！

我記得東涌mtr有巴絲派傳單同街站比廢老即撕同兇
有冇邊個位整連儂牆係多人睇到又易貼

推多啲東涌撚入黎

巴士站？？我都唔知
但前提要多幾個 比廢老屌都唔洗驚
派傳單佢地得幾個人

巴士站ok wor
係啊 最緊要人多啲唔驚比廢老搞

呢個位？

今日派左幾個鐘傳單感覺都還好
不過都可能係我麻甩所以廢老唔搞我

牆既話感覺上如果整到 巴士站個邊會多人同好睇
但唔知難唔難搞
宜家有人擺左係藍的站
好處：個度無乜人搞
壞處：亦都真係無乜人

藍的站

不如搞巴士站連儂牆 學其他地區整大大隻字寫連儂牆 再痴好多memo

可以幫手！

原來今日地鐵站有派？頭先行過見唔到，邊個出口？

我都可以幫手最緊要夠人唔怕廢老嘈

幾個出口都有人
不過唔多 我估宜家應該未派完既
有時間可以去望下

呢度幫手！

依個位真係夠哂大同多人流

就喺呢度啦

幾時搞好

around 朝早6;00?

想咁早搞係為左少廢老?

我地洗唔洗開個tg gp??

係
同埋返工時段多人見到

雖幾係星期日

我覺得要 但係咪本身有個離島gp 我覺得開完遲下會搞埋光復東涌

朝早7點幾就好多人

但咁早未買到memo紙

我之前入過 但走左
有無人比返link我入

藍的站已有

東涌真係好多廢老同大陸人

呢個位幾fit 個牆又易痴 但唔知會唔會比人趕

係咪話冇乜人睇到

我無野講，香港加油

我都係

你唔講都唔知!!

係啊 所以勁冷感啲人

呢句真

我都係見到facebook有人話東涌有先自己周圍搵
正常邊有人會去藍的站

以家重係到？

轉陣去巴士個牆?

今日派傳單比人問得最多就係點去港珠澳大橋

聽日又要去行 所以聽日我應該幫唔到手
我平日要放工後先黎到

我8點走都仲係度
我覺得真係無人得閒去個邊搞事

但係感覺上後生嗰批大部分都反送中

係好事定壞事

不如星期一搞?

竟然無逸東綜援新移民南亞邨

不如開咗gp先？

應該話滿東同迎東嚴重啲

我開？？直接開個公海定pm我入？

有fd路過見到 返富東村隧道個個已經比人拆左

絲打開我就入 公海果個斷咗

所以話好撚多廢老

東治咁多南亞同印度狗 好難做

涌

拆一貼十

留名搞東涌派傳單 連儂牆 光復東涌
有冇東涌撚開gp

今日試一試反應 目的在於招集東涌人

真心唔識開

召集*

pish

真係要多人
萬一好似其他區咁畀人圍，東涌孤島一個就算吹雞都冇人即刻入到去

東涌撚召集

我無野講

建議將所有傳單癡高啲
高得濟食環會無咁快meet走
因為普通工人唔可以爬梯
而且又癡高少少又可以睇到
例如地鐵站外啲柱位/燈柱

利申 做食環

push

文宣組，可唔可以出張野，係針對大陸人，用殘體字，題目係，中央政府不讓人民知道的真相，下面就list下 六四，最近香港革命，同時令到武漢巿民出黎示威
重有新疆集中營

推 幾時搞返個光復行動

Push

唔洗開啦 王進洋 都係入面搞緊

要再砌連憹牆應該係東涌巴士總站附近先有效果

認真，可否組團？

感謝

我冇野講

加酒

東涌連儂牆

人晒gp無人推

救救東涌

我無野講

東涌撚快啲入黎

加油， 啱啱返屋企仲見有人派緊傳單

辛苦曬岩岩重派緊傳單個兩位打巴

岩岩返來都見到地鐵站有個女仔

是，岩岩喺佢手上拎左

加油 支持遍地開花行動

東涌人快入